打不還手巴打係好偉大，但好可惜藍絲帶，狗狗，同政府都係欺善怕惡既物種。

點樣狗狗先唔會衝前打人？有線新聞一條片講晒。